為去變一個大人 凡事也裝得很化

人海裡 比賽攀爬

累了

ching 加油生勾勾先見證到覺得活着真好嗰一下

多謝你 好人一生平安